而家仲講反送中有鬼用咩，直接正名做香港獨立運動算啦

不服來辯

成功咪香港獨立運動
失敗咪反送中暴動

名不正，則言不順
言不順則事不成

咁就係革命啦

運動順口啲

「香港獨立運動」同「香港民主運動」係大框架，「雨傘運動」與「反送中運動」包含其中。

例如「韓國民主運動」包含「光州民主運動」同「六月民主運動」咁樣。

「一場運動可以包括多次革命」